[比卡超] cctvb已經唔係是是旦旦，而係公然報假新聞

cctvb已經唔係是是旦旦，而係公然報假新聞

篇所謂「報導」指，「英官譴責香港兩宗暴力衝突 形容事件震驚及不能接受」，同埋「英國官員譴責星期日香港發生衝擊中聯辦及元朗暴力衝突，形容事件震驚和不能接受」

兩．句．都．係．假．的

事實係，中東事務大臣Dr Andrew Murrison只曾譴責元朗暴力，並無指衝擊中聯辦是暴力。

睇返Murrison的原話，他一開始只是在列舉過去一星期的「發展（developments）」，所以首先提到7月20日的撐警「集會」，然後才提到星期日的遊行。

因此，「一些示威者由批准路線改道，並與警方發生衝突（clashes），包括於中聯辦外」一句，只是對事實的描述，其中並無形容示威者的行為構成暴力。

Murrison接著說（而cctvb故意沒有報導）「昨晚 [即7月21日晚上] 新界市鎮元朗出現令人不安的場面（disturbing scenes）」，以致45個示威者受傷。

所以當Murrison之後説「我們全部都感到震驚，看到***上述***這種不可接受的暴力場面（SUCH unacceptable scenes of violence）」，當中的「場面 （scenes）」一字，明顯是指元朗事件，而非中聯辦衝突。

如果唔係咁理解，那Murrison所指的暴力場面，只能包括晒他之前提到過的所有「發展」；難道cctvb認為，7月20日的撐警「集會」也是其中一個暴力場面嗎？

Murrison對「所有暴力行為（all violent acts）」的譴責，及「我們不能容許少數的暴力行為掩蓋數十萬人參與合法和平遊行的事實」一句，當然亦要從這個語境理解。

同埋，cctvb亦無報到Murrison繼而指出，香港的政治自由正在不斷受到打壓，英國絕對支持和平示威權。明目張膽地選擇性報導，簡直可恥。

下議院7月22日有關的議事錄（ ）：

'There have been a number of developments in Hong Kong over the weekend. ...

On Saturday, there was a large rally in the area known as Central in support of the Hong Kong police. Yesterday, hundreds of thousands of people took part in a largely peaceful march on Hong Kong island; however, some protesters diverted from the approved route and there were clashes with the police, including outside the Chinese Central Government liaison office. Last night, there were disturbing scenes in the New Territories town of Yuen Long: a group armed with chains and poles attacked pro-democracy protesters and other passengers at the metro station; 45 protesters were reportedly injured, one critically. We were all shocked to see such unacceptable scenes of violence.'

'I condemn all violent acts, but I stand by people’s right to protest peacefully and lawfully. We must not let the violent actions of a few overshadow the fact that hundreds of thousands of people took part in the march yesterday and did so in a peaceful and lawful manner. In doing so, they were exercising their right to peacefully protest and stand up for their freedoms. We fully support this right, which is guaranteed under the joint declaration. Successive six-monthly reports in this House have highlighted that Hong Kong’s political freedoms have been coming under increasing pressure ...'

push

有無人轉達番比英國傳媒知？

推

有冇投訴信template

屌 tvb依啲垃圾新聞報導員
操守同良知都無 更何況英文字

推

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

支持投訴 屌佢老母

.....

fake news

clstvb

不嬲都係架啦，"是是但但"只係幾年前求其作黎為咗順口同埋可以出街既term之嘛，因為出街唔可以用粗口或者難聽既term

投訴上去廣播事務局同埋記協

Up

廣管局唔該

去記協投訴

有冇template？
今鋪投訴到記協同通訊局出聲都似

投訴記協

cctvb

廣管局

投訴到佢釘牌

嘩 公然播假新聞

推，投訴

屌佢老母唔覺意睇到cctvb呢句已經覺得奇怪英國佬點會咁講 睇now又冇咁講

投嚟投去咪又係咁
佢鳩up一句話自己啱就完

公然播假新聞

支共已經冇辦法唔用假新聞嘅方法嚟報道

去廣播局投訴先

推走tvb

pish

幾時推撚到ccTVB仆街呀

push，直接去信英國媒體：香港媒體公信力已無

有無英文人可以draft 封信俾andrew murrison話佢知有人用佢身份散佈假消息

今次明顯係錯誤報導窩
以前都係剪嚟剪去偏頗，今次已經唔同曬

傳比領事館知

send 個email 俾 Andrew Murrison clarify返佢個intention

再講返TVB專登曲解佢句說話，誤導人地

有線新聞原汁原味播晒

睇cctvb 真係食晒屎

sor，應該係政府媒體cctvb！

個垃圾台報新聞既十個有九個都腥港人
有幾個仲要未甩鄉音

假新聞投訴得
今次唔係選擇性不報，係成段新聞都假嘅

巴打做到野

直接寫畀英國外媒

做妓者做到冇專業操守，仲出post扮委屈

賤鳩格

推推推

Fucking tvb

向廣管局投訴
有無清楚時間

香港最大媒體公信力已失

垃撚圾電視台

垃圾

推 做假新聞

CCTVB

屌cctvb 成日亂translate

Pish

劍指中聯辦

呢度有晒證據可以去信投訴

係咪報廣管局架

今日下午去茶記望到已經覺得怪怪地
推佢老母TVB出假新聞

垃圾cctvb

寫信去廣管局啦

唔推唔得

屌 on9 CCTVB

推 屌佢老母琴晚老母開住cctvb 83台聽到已經覺得怪怪地

假新聞一人一信投訴

屌你老母tvb，遲啲唔收你皮我正仆街

推
屌你老母cctvb假新聞

投訴信
推

垃撚圾tvb 屌你老母

假新聞投訴

Cctvb

全部同我full gear返工！！！！！
全民full gear，人人都係目標，就冇人係目標！

突發！聯合國維也納辦事處 任命曾偉雄 為總幹事？？？？

CCTVB毀我家庭和諧
此仇不共戴天

推到上去見報

光復香港

金盈條臭閪呢

求外國巴打出手

嘩有冇搞錯

侵侵畀曬提示我地要接管政府，然後呢？然後係成個禮拜都去同牛屎鄉黑打交

依個真係要推，有冇犯法？

一陣又有人話CCTVB前線是無辜

TVB 專報 假新聞 FAKE NEWS

屌 直接報假新聞

我有嘢講
tvb新聞部高層你老母被狗屌啦仆街

廣管局投訴

Push

六月十二号之後冇睇過！

send番信去英國個面

屌你無記

去信記協

推到比英國人知

投訴

報假新聞

推
發佈假新聞
應該向英國方面同廣管局反映返

假新聞

向廣管局投訴？

推撚CCTVB仆街

仆街死啦cctvb

成個政權都已經癲撚左
今次抗爭真係精彩

CCTVB一向作風

推 假新聞都玩埋

要推
狗閪cctvb

我無野講

屌

推啦

頭先食晏睇TVB都覺得奇 (仆街食肆仲播)
與我所知英國大臣嘅聲明好唔同
原來真係造假!!

有冇人有twitter, 問吓佢個intention先

返去會投訴

等人寫封靚嘅信，大家一齊投訴

元朗係星期六定日遊行?

投信啦

光復完元朗之後, 一定要搞你老母CCTVB!!!

再推

PUSH
係元朗聚焦返５＋１大訴求
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

推爆

呃我老母

CCTVB越來越離譜

1823

黑驚吞完槍唔該比cctvb班仆街吞埋

TVB都已經被人投訴慣哂，好似對佢咩都無效咁

屌佢老母

尋日有睇now有睇cctvb

Now係講哂白衫打人、好耐冇警察到、有警察嚟之後去左村、車底搜到大量鐵通、但白衫人士可以喺警方防線下離開、冇警員截查

cctvb係講白衫打人、被打既人用消防喉射返白衫人阻止佢地打人、警方到場後入村，咁就講完成件事

屌推啊

send 信投訴
同時send 信比外國傳媒
話佢地幫中國維穩，播假新聞
斷到正今次

冇睇cctvb屌佢

推
cctvb全新聞部不得好死

Send俾記協

又出假新聞

一封比英領
一封比當事人

記協表示我睇唔撚到

Parliamentary

House of Commons, London, SW1A 0AA

Tel: 01225 358584

Email: murrisona@parliament.uk
Web & Social media

Website Website: .... Twitter Twitter: @murrisonmp

英文好嘅巴絲幫吓手

屌袁志偉個老母

send 個email 俾 Andrew Murrison clarify返佢個intention
再講返TVB專登曲解佢句說話，誤導人地

用li段推

痴線
呢個一定要推

CCTVB假聞部沒有一個是無辜的

TVB新聞部全部俾狗屌

我記得有得投訴
通訊事務管理局

DLLM

有冇人send 俾金盈，問佢點睇

假新聞, 投訴佢
有冇template?

推到英媒知俾人斷章

Dllm

cctvb由前線到管理層都係支那賤畜

推爆佢

推佢老味

《紐約時報》正在調查7月21日嘅元朗襲擊。如果你能認辯有參與襲擊嘅人士，或者你有關於呢件事嘅資訊，請在Whatsapp或Signal於 +1 646-951-4771 聯絡我們，或電郵至 tips@nytimes.com 。請在訊息標明“Hong Kong”。我們的記者將會聯絡你們。

金盈 : 有假新聞咪投訴囉
黃建瑩 : 唔滿意咪叫人轉台囉
蘆儀 : 唔用TVB咪牌係因為比示威者圍，用燈照，郁手郁腳

我記得有得投訴
通訊事務管理局

《紐約時報》正在調查7月21日嘅元朗襲擊。如果你能認辯有參與襲擊嘅人士，或者你有關於呢件事嘅資訊，請在Whatsapp或Signal於 +1 646-951-4771 聯絡我們，或電郵至 tips@nytimes.com 。請在訊息標明“Hong Kong”。記者將會聯絡你們。

727元朗

diu 404

成日都引用黨報人民日報嘅報導，tvb仲有咩公信力可言

我要投訴

屌 手殘負皮左

屌你老母

Cctvb得利君雅係人

其實有冇人打去cctvb投訴

投訴 go

Fakenews 有冇罰

呢度已經鐵證如山，投訴完唔覺通訊局有回應

已經係刻意誤導觀眾
扭曲原意

推到tvb仆街

CCTVB 維穩工具

特朗普讚習近平做得好有責任果段都係假
根本亂咁譯
明明就係話習近平要對事件負責任
屌你老味TVB

染左紅係癡癡地

TVB都唔係播新聞俾我哋睇，係播俾廣東沿岸睇，為咗洗班人腦啫

屌 我今朝睇完都覺得怪怪地
原來唔係諗多咗
有時要睇下cctvb
睇會唔會陰鳩人 好惡毒

我記得有得投訴
通訊事務管理局

(confirmed link)

《紐約時報》正在調查7月21日嘅元朗襲擊。如果你能認辯有參與襲擊嘅人士，或者你有關於呢件事嘅資訊，請在Whatsapp或Signal於 +1 646-951-4771 聯絡我們，或電郵至 tips@nytimes.com 。請在訊息標明“Hong Kong”。記者將會聯絡你們。

一人一信投訴

我屌你tvb

唔識英文

可恥

光復香港
時代革命

直接睇英文版 呢單真係投訴得

我記得有得投訴
通訊事務管理局

CONFIRMED LINK

《紐約時報》正在調查7月21日嘅元朗襲擊。如果你能認辯有參與襲擊嘅人士，或者你有關於呢件事嘅資訊，請在Whatsapp或Signal於 +1 646-951-4771 聯絡我們，或電郵至 tips@nytimes.com 。請在訊息標明“Hong Kong”。記者將會聯絡你們。

up

Push

用人地個名，內容就自己老作

推 點投訴佢

推
講俾英媒知 同埋 記協

推
唔該巴打

CCTVB唔係報新聞，一直都係作故仔

唔理㗎啦

組隊去做嘢

通訊局

又作新聞

真係好撚是是旦旦

去廣管局投訴咗先

金盈條臭雞唔係話無假新聞咩出黎解釋下

琴日tvb 記者問得好唔等於乜野
做下樣咋

diu

推投訴信

廣管局投訴 gogogo

政權除了要我們恐懼多，還要製造仇恨。

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

要令CCTVB正視問題就要由記者開始做起

下次唔好用黃色

垃撚圾CCTVB

求外國巴

無言。。

我記得有得投訴
通訊事務管理局

CONFIRMED LINK

《紐約時報》正在調查7月21日嘅元朗襲擊。如果你能認辯有參與襲擊嘅人士，或者你有關於呢件事嘅資訊，請在Whatsapp或Signal於 +1 646-951-4771 聯絡我們，或電郵至 tips@nytimes.com 。請在訊息標明“Hong Kong”。記者將會聯絡你們。

send 個email 俾 Andrew Murrison clarify返佢個intention
再講返TVB專登曲解佢句說話，誤導人地

YOU ARE FAKE NEWS❗️❗️❗️❗️❗️
CCTVB

抵制TVB廣告客戶 - 第五波 （獅王、大班、御藥堂、必理痛）

無綫新聞 作假新聞

推返啲認真嘢先

直接假新聞

報比記者會

推到仆街

中聯辦專登安排白衫呢個時間打人就係想報呢句說話

死垃圾

寫去廣管局投訴，同寫俾英國傳媒

有無得投訴?

所以CCTVB咁點咁乞人憎
好憎D人詐傻扮懵選擇性無知

push 有無template 投訴

有投訴表格

send 俾佢本人都ok

垃圾tvb

我記得有得投訴
通訊事務管理局 有投訴表格

CONFIRMED LINK

《紐約時報》正在調查7月21日嘅元朗襲擊。如果你能認辯有參與襲擊嘅人士，或者你有關於呢件事嘅資訊，請在Whatsapp或Signal於 +1 646-951-4771 聯絡我們，或電郵至 tips@nytimes.com 。請在訊息標明“Hong Kong”。記者將會聯絡你們。

send 個email 俾 Andrew Murrison clarify返佢個intention
再講返TVB專登曲解佢句說話，誤導人地

推俾屋企人睇
BTW投訴

TVB失實既報導已經誤解左好多人
唔可以比依件事繼續發生 推

不受傷
不被捕
一個都不能少

投佢老母

依家唔只係選擇性報導，而係斷章取義，曲解意思

所以直接去信英國果邊仲好

謝謝你的電郵。我們會盡快跟進你的電郵中所載的事項。

如在處理過程中，需要進一步的資料，我們稍後會與你聯絡。如你的電郵涉及有關香港的電視及電台廣播服務的投訴，我們將會按照《廣播(雜項條文)條例》(第391章)的規定處理你的投訴。你可在下列網頁 參閱《通訊事務管理局處理廣播投訴簡章》。

屌。以後新聞真接作得啦
仲做乜鳩採訪吖

727一定唔可以拖到入夜！

主播姐姐你好

光復香港 時代革命

Tvb

無線新聞，作假新聞

之前試過email到通訊管理局投訴 好無效率又無成效
由send email起計到收到電話查問隔左三四個月都有
最後個結果只係草草話資料不足就無下文
可能send email/信通信知英國傳媒既成效會更好

PUSH

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

所以話將軍澳支線任務係無得唔打
只係而家開咗元朗鄉黑先
cctvb既抹黑大法同埋喪屍召喚術唔係咁易應付
佢出招同埋幫中聯辦補血
唔打一定會輸

推呀

屌你老母TVB

袁生你隻食屎狗

投訴廣管局

睇嚟tvb好想好似atv咁光榮結業喎

搵協記啦，咁樣樣整臭記者名

搞錯呀 咁都得

屌你cctvb
蝦人唔識英文

推

可唔可以講下你覺得邊一則係假新聞呢？如果真係有作嘢或者同事實不符，而你身在現場，有最準確嘅消息同證據，你可以電郵我哋公司又或者通訊局投訴，咁樣係最實際做法，亦真係可以為件事好。(金盈，2019)

屌 平時報導唔持平都算 假新聞都報埋 dllm

推

１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

快推

pish！

假新聞好大罪架喎

推 個報導員仲講得出口

我

個個掛住搞何妖

投訴啦
罰鳩佢錢都好

「急」 過左廿四小時，有巴打被狗生吞仲未有消息

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

突發（上環有大件發生）

■721上環開槍Video整合■

醒下啦！成場運動失晒焦！烈士五大訴求呢？

[溫馨提示] 似乎大家又開始唔記得。。。

話狗係condom仔，上環班義士仲似condom仔

［逆權運動］！！我係黎提大家！！

停止製造白色恐怖 拯救義士係正道

(721)上環+元朗backup片

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

[反送中] 「撐送中，撐警隊」商戶名錄

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

10
0

頂到全世界

廣管局好似都係佢哋自己友.,..

痴撚線, 無法無天, 誤導群眾

推佢老未！！！！！

樓主可以去廣管局投訴
之前有主播提議tbb有報假新聞可以去投訴

佢D觀眾群(藍絲,廢中,廢老)有幾多識英文?? 亂鳩咁譯鬼知咩，投訴通訊局咪又係警告，而且過左一年半載已經冇人記得，袁志偉玩到熟晒啦

推到cctvb仆街

屌你老母cctvb

CLS, 睇新聞都要FACT CHECK, TVB係中宣部?
推阿!!!!!!!!

垃圾食屎tvb

要推

推到tvb認

發佈假新聞係咪犯法

呢單可以report 比廣播局
就咁開post 係冇用

推撚到tvb收皮

push
而家公然造假新聞都得
你唔理 佢一定keep住做

推，You are Fake News!

屌 好撚嬲

痴撚線
仲衰過大公報

推呀屌！

五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

當日好似金鈴話TVb係唔會報導假新聞

我屌你老母cctvb

有無播出時間, 向通管局投訴

發夢728搞撚到佢報唔到新聞

通訊事務管理局投訴

中共真係一班豬隊友,何君堯之後CCTVB又神助攻

can someone contact them?

其實係抹黑緊英國官員

投訴去外媒

支那雞金盈呢？假新聞喎

cctvb含撚啦

Fake news

點投訴tvb 報導失實

推 𠵱單嘢重要過何妖抽水

兄弟各爬山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。撤查警黑勾結
7。撤查警察濫暴

推
立即回應五大訴求

pppppush

終於有得告啦

屌你老母，係咁報假新聞，一定要收佢皮。

投訴啦屌

推到tvb快d死

wish

越黎越過份 DLLM

外國巴打幫手推俾英官聽！

快d搵人幫幫手啊

有用咩?全撚部都係自己人，由6月開始投訴，到而家佢咪又係冇事

遲啲去將軍澳搞tvb重好啦屌佢老母，以為做假新聞唔使代價呀

對cctvb不意外

痴線架
大陸cctv最多都係報D唔報D
香港真係腐敗到連新聞都老作

投訴！

屌你老母冇一個tvb 新聞部係無辜嘅

推
就算今次收唔到佢皮
都要佢到cctvb fake news嘅形象深深留喺外國度

推啊屌

訴已投

已投訴

網上投訴表格：

**節目資料填以下**
節目名：香港早晨
日期時間：2019年07月23日 07時00分
頻道：數碼頻道81翡翠台

投訴事項：
涉嫌違反電視節目守則第9章，準確、持平及公正。
（自己再補充下）

CCTVB可恥

第一日睇TVB....???

又好似真係冇咩點睇

推返比英國知

係十年前！

2009年嘅口號

依十年惡化何只十倍

絕對應該廢除改叫其他

佢連譴責都冇做
譴責示威者搞TVB佢就叻

推到無線仆街

推！！！！！推到街知巷聞！！！！！！

唔知金盈小姐會點撐

之前都話選擇性報道
依家就you are fake news

ＰＵＳＨ

推
煲撚大佢

唔怪得我睇新聞覺得怪怪地
無lala咁強調中聯辦
同佢有親咩

help pish

PISH

tvb俾人屌得多依家索性唔再扮野

有請外國巴
=============
光復香港 時代革命

推返正經post上去

Tvb 仆街死
報廣管局！

有冇得令cctvb摺埋

Push!

55

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

推啊

有
不過短期內唔得住

屌佢老母tvb

今次真係冇得唔認報假新聞啦

CCTVBD害人不淺

臭西

推，晏啲send信

一人一投訴！！

當年ATV都係咁樣仆咗街
今次運動之後TVB都差唔多要摺埋。

CCTVB屌你老母

投訴假報導！

CCTVB食屎狗

當香港人唔撚識英文

點做？

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

共媒最鍾意報假新聞

認真

CCTVB班讀稿機衰過做雞

班雞知識水平低、迫於無奈先出賣身體

你班讀稿機個個大學畢業、有啲仲要讀傳理出身

咩係持平中立？你大學無讀過咩

依家唔幫人民都算，仲要幫政府做黨媒洗人腦

做雞個人格都高過你呀！金小姐！

希望阻你兩分鐘 簽一簽呢個petition
請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

光復香港！時代革命！

7.27 元朗
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

屌你 cctvb洗撚左咁多人腦
是是但但已經可恥仲公然報假新聞
已經明目張膽到咁

一定要投訴

俾個發射塔佢用來害人

咪撚再推何妖post啦屌

Send埋比金盈大陸閪睇啦
條撚樣之前咁口響話無假新聞

唔係投訴香港廣播局
係爆料去外國媒體政府國會！

俾個發射塔佢用來害人

仆街啦無綫

tvb個免費電視牌幾時夠期

假新聞可以直接投訴
垃圾

新聞部去死吧cctvb

貼左去蘆儀度未？

黐線。。

推推推推

各位香港市民及世界各地關心香港的朋友：我們是一群來自香港民間的示威者。由六月初至今，數以百萬計香港人多次以和平、理性、非暴力的方式，包括遊行、集會等，向政府，以至全世界表達我們「反送中」的訴求。有示威者甚至甘願冒性命危險，背水一戰，短暫進佔立法會；除此以外，短短月餘之間已有五位手足不惜捨生取義，以死相諫，試圖喚醒政府僅餘的良知及香港人的惻隱之心。可惜，一切血汗付諸流水，只換來政府的冷眼漠視，以及行政長官一再堅拒撤回「送中惡法」的無情回應。每次和平集會期間，無恥的特區政府均以前線警員為擋箭牌，放任警員以過度武力對付示威者，令大量市民受傷流血。與此同時，特首、高官以及一眾建制派議員卻一直躲在背後，拒絕回應群眾，妄圖以暴力手段解決政治問題，堅持與民為敵。今天，我們再一次重申對特區政府的五大訴求：一、徹底撤回逃犯條例修訂，以達至法理上終止修例程序二、收回612暴動定性三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲寶貴性命。但我們強調——「沒有暴民，只有暴政」，我們誓必以一切方法迫使政府完全正面回應並實現我們的訴求。我們促請政府盡快回心轉意，使香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。

仆街cctvb

仆街fake news媒體!!!

Hard push!!!!!

Cctvb屌你 咁撚冇良心做新聞畀天收

幫手推有用post

屌你老母tvb正仆街

Push 投訴比廣管局有冇用？

盧儀： cctvb做野唔洗你教

點樣投訴?!

Shit Shit TVB

Must SHIT TV

唔洗講咁多，起底

cable same

睇清楚D英文先

CCTVB已經係下一個ATV

cable same??

佢cut咁一句令到成件事唔同哂

推呀屌佢老母

上去download投訴表格

見到推左幾十版
依家進展如何？

push uhhhh

cctvb記者肯聯名出聲明譴責未自己管理層未?

cctvb刪左篇文章

哇我dllm cctvb

［重要］點解仲有人支持政府？一定要睇！

廣管局投訴得唔得？

一齊email俾外國傳媒搞大佢

你

冇用都要做

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

做野

檢舉假新聞
人人有責

推爆佢！！

send畀bbc

推爆佢，公信力何在？

tvb 唔識英文嫁

有冇人知喺電視上面係幾點播出過?

無線新聞 專呃港民
依句點睇

垃圾 完全冇職業操守

死推

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

推！

一定要搞大佢

無線新聞 專呃市民

走咗好耐啦！

投訴假新聞，你我有責

事事旦旦已經十幾年了

廣播局投訴

有曬證據， 可以投訴

邊撚個會關心你支聯辨呀戇鳩

CCTVB食屎

Dllm cctvb

幾時反紅煤呀屌

CLS

一齊投訴！

冇睇無線新聞，有冇投訴所需資料可以提供到？

推，假新聞

文宣

五大訴求，決一不可
反三黑

726機場
727元朗 我要12點

Sing hallelujah to the lord

屌！

巴打好細心
幫你推一推

唔係第一次啦

屌穿佢個西

狂推

報假新聞係咪可以告佢

仆街啦cctvb

Tvb只係用黎捉老共動機
佢依家想將成單野推畀示威者，唔係話白衫代表我地，但想做白色恐怖，話依家好亂好暴力，等民意叫雙方都停手，同示威者割席，最後運動就完

推佢老母

時代革命

幾點播出呀要瘋狂投訴

推
tvb must die

垃圾台

人地講到明支持示威者和平抗爭
Cctvb冇報兼斷章取義

袁智偉

你睇佢報元朗單野就知
仆佢個街，突登將D市民屌鳩防暴個段放到最頭(實際時序係事件既中段)
再播番白衫佬第一次同第二次既襲擊，搞到就咁睇以為係D人屌走左D差佬先搞到無差佬幫手

send 返俾英國媒體

抹黑英國官員？？

垃圾CCTVB

推 cctvb幾時執笠

有冇人可以同金瑩講一下 佢啲同事講大話

點建6月到而家都仲未有事

金X仲話佢地唔會作假新聞

作文電視台

Fuck you TVB

從此tvb無記者，得作者

投訴佢老母

下一步就到袁志圍老豆老母個墳

必須清算

you are fake news

tvb唔係做俾香港睇，係俾國內睇

一早話要去，班大爺嫌工業邨太遠唔想去

tko個場不利圍摷

假新聞呀屌

廣管局投訴
罰款

咁你和理非去起連儂牆都得掛，唔一定要下下玩圍堵ge

Pish 主播係靚女都無情講

tvb幾時收皮

推撚爆

轉返比英國本人知道
傳媒將佢句說話完全扭曲

I condemned all violent actions................. We must not let the violent actions of a few overshadow the fact that hundreds of thousands of people took part in the march yesterday and did so in a peaceful and lawful manner.
我譴責所有暴力行為。。。。。。。。。。。。。。。。我地（大眾）唔應該俾當時暴力既行為掩蓋咗幾萬名示威者都係和平守法既事實。

應唔應該係咁翻譯？如果係咁，算唔算譴責當日示威中既暴力行為？

英文唔好都照推推推

英文唔好都照推推推

英文唔好都照推推推

請求答覆。我想講事實之餘，亦想學下英文

但係now淨係講元朗

// 另一方面，英國中東事務國務大臣穆里森譴責周日在元朗發生的襲擊事件，指英國感到震驚而且不能接受。//

嘩屌

屌佢老母監管局點做野

文宣

改名叫央視啦

Andrew會唔會有IG 或其他聯絡方法
要無線柒出國際

哩個好嚴重 推到英國方面有回應

3個鐘未有文士template?

推上國際

Dllm tvb

推
作新聞dklm

正呀

Push
如果draft好template最好開新post擺喺一樓 等多啲人一睇到就幫手send信投訴

嘩

間間茶餐廳
部部電視機
都必須長開
播住TVB

------
宜家元朗係必打支線任務
但上環主線同樣重要，
當你每like一個元朗POST，
麻煩打番到一個上環主線like同推post
否則主線被蓋，同樣game over

咁都得，可以投訴了

push
太多何妖post

造新聞

我係直接將篇文paste落去
然後cut 頭 cut尾 精簡一下

假新聞害人
無綫不得好死

已投訴+1

無線新聞 報假新聞

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

其實仔細啲睇，個英官發言中提及嘅暴行應該由however隻字開始，有兩樣。一，衝擊中聯辦；二，元朗襲擊。
認真包埋譴責都唔出奇，始終英國立場一直只係捍衛中英聯合聲明，即一國兩制，衝擊中聯辦唔見得英國政府會支持。
小弟愚見，歡迎大家討論。

CCTVB食狗屎啦！

P牌大直路推爆！

等我睇吓cctvb海外版先，成日唔同

強烈要求唔好叫光復！
寫信叫鄉紳支持！拉攏鄉議局如侯永強 梁福元系統支持！

其實大家要識分
何君堯係中聯辦系統
侯強果啲係鄉議局系統
2邊唔係好妥
叫香港人反黑大遊行

鄉議局系統 唔係中聯辦

何君堯係西環

我哋要識挑撥兩個勢力

拋磚引玉

【twitter申訴template】【推到Murrison回應】TVB今次你大鑊啦

【twitter申訴template】【推到Murrison回應】TVB今次你大鑊啦

推重要post

推 重點

推呢個

推上國際傳媒界呀

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差兩千咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有九萬七千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm埋email

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

求事實*

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

【突發】TVB記者就涉嫌誤譯Andrew Murrison演講內容致歉

將軍澳電視城想要新裝修

煲撚大佢, 區區連儂牆都要貼, 俾街坊睇

推佢老味冚家產